【你就當我博banned啦】其實大家想點？

先利伸，我一直衷心支持反送中抗爭。每當見到有警賊打無辜市民，我都不禁上火爆粗屌尻佢哋祖宗十八代

每次淋奠出嚟，我都一路睇一路屌直情想打電視，所以我明白抗爭者嘅憤怒。但事情發展到依家，動輒圍狗屋、佔路，我唔明佢哋咁做到最後想點？獨立？自殺？

林奠條仆街死八婆、佢老尾陽萎聰同班死警賊係唔會因為咁而收手或落台架。呢班人聒不知耻、自甘墮落，一日唔死都會繼續掌權架！

除非班激進嘅唔係真抗爭者，係班攪屎棍死警賊偽裝，要醜化抗爭運動，挽回民意，咁都叫做有d動機。

所以，大家行行行、佔佔佔，唔好擲狗屋、燒雜物，香港人快將勝利在望，我哋要爭取最大最大嘅支持，甚至要感化班狗陣前倒戈，淋奠先會下台㗎！古人起義，都明令義軍不得燒殺搶掠，不得民心，同呢個以民為食嘅殘暴政權有咩分別？？三思啊

大家齊上齊落，be water唔想再見到有香港人被襲受傷，被捕受刑了！心在淌血！

sorry for 1999